召喚補過佐敦樂知社嘅ching

午夜夢迴諗返起

細個補過
miss chan好撚惡

而家入大學英文咁好其實個底都係靠Miss Chan . 雖然我中一quit左，但都好感激佢